新網球王子真係一套好撚出色既漫畫

搞笑漫畫無誤

高達打網球

太巨大了.......

D美型gay佬對決悶到hihi

白石 vs 法國gay佬雙打
QP vs 鬼

都係打波打到出血爆炸先好睇